事實證明港股幫你日日賺

求奇買隻都升既睇個勢起碼上返30000點啦
依家都未入市，唔好話自己識買投資

琴日買撚左騰訊熊
今晚自殺

沒人叫你買熊，QE仲買熊傻左咩

睇下指數先啦 人家破新高 港女仲浮潛喺25000

我買00005

鑽石底32 先入